
                      Esta película es para verla no para contarle
Porq si y la cuentan ya pierde su clase y su buen ver
Entonces nunca preguntes por como es o deja d ser si no vete a verla y olvidar d adelantamientos k t cortaran el rollo antes d verla
        
            